[食糊] 有冇人都好鍾意食中式糖水？

芝麻糊，核桃糊，杏仁露，腰果露，腐竹蛋，薑汁撞奶，雙皮奶呢啲全部都好正
同埋一定要熱食，香好多

有冇同好？

芝麻糊正阿屌 但唔好太甜

我係生果派 應該係西式定中式

中式好少用生果，用豆類同果仁多
生果嘅話淨係諗到木瓜雪耳糖水

太甜多數開粉
我鍾意食即磨，多數去啲老字號會好啲

雙皮奶

全部唔入流

桑寄生蓮子蛋茶先係中式糖水之王

綠豆沙一定係凍食

反而唔太好呢樣好似係女人食會好啲

出街食甜到仆街

番薯糖水

綠豆麥米

綠豆沙

熱食唔太甜嘅，正

腰果糊撈豆腐花

食過有啲加薑會煲到好辣

以前成日買波仔啲杏仁糊芝麻糊叮嚟食，唔太甜幾好食

老母煲咩都會加薑
加薑加太多簡直係垃圾
唔係哂嘢嘅話我一定係佢面前倒咗佢

你話驚燥得濟叫佢落少啲囉
應該得蕃薯糖水先會落薑啫，其他嗰啲糊都唔啱味

羊之金路

係喎
不過有時啲柚肉會好苦同芒果唔甜
要睇時節

食過栗子糊 一試難忘
但間咗執咗了
試過發記嗰隻 但食落去好甜好難食

未食過

邊到有正既芝麻糊食？

烏豆雲耳

食開荃灣嗰間鴻輝記

松記

芝麻糊加豆腐花或者加紅豆沙都好正

合桃糊
上水搬旺角譚伯

蕃薯糖水多薑, 仲有湯丸個片糖水加好多薑先好味

多薑正呀

會唔會你果碗先唔入流呀

九龍城 地茂館 合成糖水

完全唔食西式糖水

腐竹白果 紅豆沙 紫米露 番薯糖水

有無食呢D傳統糖水既舖頭推介?
最好係有十款八款就夠做
同埋要係瓷碗

有d咩係西式糖水

西式甜品淨係諗到蛋糕，雪糕，窩夫
唔知西米露，涼粉嗰啲係中定西？

松記熱薑汁撞奶我fd話好食，但我未試過
通常搵返老字號或者舊式粥檔都有
食過有啲齋舖嘅腰果露都好正

佳佳

麥米粥

係筲箕灣有間好正 地鐵站一出 舊式麵包舖隔籬個間

薑汁撞奶
燉奶
桑寄生雞蛋

篤碎入面隻蛋黃一齊食

芝麻糊

試下西營盤新開間甜家 個栗子糊好撚正
睇得出佢落足料 栗子味足到

批呀
btw除咗雞蛋腐竹全部都鍾意